區議員算唔算政治人物

覺得叫政治人物起碼要立法會議員，政府高層同國家領導人就一定係。

但區議員都叫政治人物就好似怪怪地，見唔少區議員甚至小政棍既fb專頁都set政治人物，好似好怪